[真係有圖]屌那星 岩岩東張西望個女主持大波到

J死人咩屌
有無人知咩名

有圖

咁你CAP個路人做乜??

主持喎 你影乜鳩

肥絲上電視

有啲似iu

揸咪果個

咪咁撚狗啦
想借刀咪講

左=樓主ex

moree

咪屈 我A0

樓主食得咁偏...

cap得差，頭先睇都唔錯

主持？